<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Tier 0 - base project -->

  <YadariteReclamation.label>Изучение Минерала  Х0-74/(Ядарит)</YadariteReclamation.label>
  <YadariteReclamation.description>(Записка Младшего научного сотрудника секретной лаборатории) Мы только начали изучать минерал со сложной кристаллической структурой. Его появление на поверхности планеты стало для нашей научной группы полной неожиданностью. Первые исследования показали, что при воздействии на образец малых магнитных полей заставляют минерал испускать приятный свет. Соседние отделы также докладывают об успехах в области вооружения, и энергетики.</YadariteReclamation.description>

  <Homemede_defense.label>Самодельная оборона</Homemede_defense.label>
  <Homemede_defense.description>Вооружение придуманное местным кулибиным .Выглядит неказисто, но в деле крайне смертоносное.</Homemede_defense.description>

  <YadaritePower.label>Изучение и постройка Реакторов распада  Х0-74</YadaritePower.label>
  <YadaritePower.description>(Записка Младшего научного сотрудника секретной лаборатории№2)-После прогремевшего взрыва в соседней лаборатории и полной дезинфекции, руководство Фонда приняло решение о объединении научных групп в целую ячейку для ускоренного изучения минерала. Согласно данным самописцев что уцелели при инциденте №#####,после помещения в камеру 2х мГр образца и подверженнее его гамма облучению ,был зафиксирован рост неизвестного излучения позже названного   Х0-74/2А.Последующая экзотермическая реакция уничтожила ¾ исследовательского помещения. В соседних лабораториях произошла детонация тестовых боеприпасов , меры содержания и хранения позволили минимизировать жертвы. На месте детонации осталось Ядарит Ядро. Ядарит Ядро следует хранить и транспортировать исключительно роботами либо в костюмах высшей рад защиты. Человека без защиты излучение обогащённого ядра убивает за считанные минуты.</YadaritePower.description>

  <YadaritPR.label>Ингибитор Х0-74</YadaritPR.label>
  <YadaritPR.description>(Записка Младшего научного сотрудника секретной лаборатории№3) Множество сил было брошено на разработку препарата что мог бы хоть частично защищать от вредного воздействия минерала. Утром #7/#2/####  на столе руководителя научного отдела был найден листок с формулой , увы из за следов присосок неизвестного существа (предположительно кальмара- что позже подтвердили записи камер наблюдений) , часть формулы стала не читаема. Основываясь на полученных знаниях нам удалось разработать Ингибитор Х0-74- препарат имеет множество побочных эффектов, однако с задачей своей справляется, блокируя от 60 до 90% вредного воздействия.</YadaritPR.description>

  <Pneumatics.label>Пневматика</Pneumatics.label>
  <Pneumatics.description>Обилие трубок и механизмов подтолкнуло наших инженеров на создание пневматической винтовки. Всё начиналось как забава , не более чем игрушка для стрельбы по банкам… после того как шарик пробил бетонную стену навылет ,были созданы компактные и мощные переносные винтовки ,а также их более крупные стационарные версии. Увы кустарное изготовление и отсутствие специализированного оборудования вносят большую погрешность в финале сборки.</Pneumatics.description>

  <Old_generators.label>Обрывки чертежей старых механизмов</Old_generators.label>
  <Old_generators.description>После вдумчивого изучения наши специалисты смогли воссоздать технологию постройки довоенных генераторов. Понимание основ позволило нам также строить компактные версии генераторов с применением изотопов Ядарита</Old_generators.description>

  <InDevelopment.label>В разработке</InDevelopment.label>
  <InDevelopment.description>Баланса нет ,только фан.</InDevelopment.description>


</LanguageData>