<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Turret_1Turret.label>Двуствольная турель 9x39mm</Turret_1Turret.label>
  <Turret_1Turret.description>Эта автоматическая электрическая двуствольная турель открывает огонь и нейтрализует любые движущиеся объекты в зоне досягаемости. Вы должны снарядить ее  соответствующими патронами(9x39mm).</Turret_1Turret.description>

  <Drob.label>Двуствольная турель с дробовиком</Drob.label>
  <Drob.description>Эта автоматическая электрическая двуствольная турель с дробовиком открывает огонь и нейтрализует любые движущиеся объекты в зоне досягаемости. Вы должны снарядить ее  соответствующими патронами(12.)</Drob.description>

  <Turret_Arr.label>«Тихарь»</Turret_Arr.label>
  <Turret_Arr.description>«Тихарь» — пневматическое, мультикомпрессионное оружие . Оснащен встроенным в приклад баллоном со сжатым воздухом, насосом поршневого типа и манометром давления.</Turret_Arr.description>

  <Turret_xray.label>Прототип Ядарит излучателя</Turret_xray.label>
  <Turret_xray.description>Прототип Излучателя .Благодаря прорыву в Ядарит технологии удалось создать сфокусированый луч ядарит излучения.Для инициализации реакции в камере Вильсона , перед выстрелом следуетпоместить Ядарит стержни и подать на них разряд высокой частоты...</Turret_xray.description>

  <TrapIED_Yadarit_CORE.label>Взрывное устройство с  ядром Ядарита</TrapIED_Yadarit_CORE.label>
  <TrapIED_Yadarit_CORE.description>Взрывное устройство с нестабильным ядром ядарита.К защитной капсуле ядарита подсоеденена слабая взрывчатка ,что способна только нарушить целостность корпуса.При оголении ядра начинается процесс интенсивного распада с выделением огромного количиства вредных веществ ,и опасного излучения минерала.Мина предназначена как заградительное оружие против больших групп врагов.</TrapIED_Yadarit_CORE.description>
  
  <TrapIED_Yadarit.label>Взрывное устройство с Ядаритом</TrapIED_Yadarit.label>
  <TrapIED_Yadarit.description>Взрывное устройство с применением токсичного минерала</TrapIED_Yadarit.description>

  <XBomb.label>X-01 Устройство</XBomb.label>
  <XBomb.description>X-01 предназначенна для очисктки огромных областей от нежелательной биологической формы жизни.Может быть активирована как вручную так и удалёно(Радио-детонаром)</XBomb.description>
  <XBomb.comps.0.useLabel>Нажать большую красную кнопку!</XBomb.comps.0.useLabel>


</LanguageData>